夜深了 聽緊咩歌？

腎仔

gloomy feel好重

現在已夜深

難將哭聲收細

[quote]

gloomy feel好重

What's matter bro?

巴打咩app

JOOX